除咗跑步，仲有咩運動岩？

絲打我早排發現自己身體機能差
所以前一段時間去咗跑步
但發現自己原來唔太鍾意跑步
其實仲有咩運動係達到跑步嘅效果？
我以前係打開羽毛球
唔知呢樣得唔得
求運動大神指教
好想身體健康啲

打拳

Swim

潛水

打拳游水跳繩

跑步既效果即係練氣同體能？

游水

羽毛球一定得，但你係咪真係識打先
如果你係鳩打既算鳩數啦

排球

跳繩

做gym

扑野
日日扑
包你fit過coffee

打拳 潛水

行山，camping ，冇跑步咁悶，不過要有人一齊做

跟大媽跳廣場舞

屌閪

朝早跟阿伯做拍手操

攀岩

認真，攀岩

武術套路

呢個good wor 之前都有諗過
幾型呢項運動
Thanks 巴打

忌水驚水

去旅行先可能會試下
香港水質差
又消費高
因我忌水怕水
一定要教練在場
唔考得牌

消費高？
唔熟呢個運動

打拳okay wor

對對，差不多

Content farm, 睇下好了

跑步都只係排第4！醫生心目中「5大長壽運動」第1名竟然係…

怕水
以前識游但浸親過有陰影
又忌水結果唔敢游

識基本技巧
以前學過因爲係校隊

唔識
都冇朋友得閒玩呢樣

唔記得咗呢樣添

面對現實，游水係求生技能黎，如果當佢係一個運動係你嘅損失，仲會係致命性嘅損失

呢個我將會，朋友叫我等埋佢得閒先
不過唔係好識
到時睇下點

對
要等埋朋友得閒先得
以前都有行開山
但諗緊一啲可以每日做嘅

等我係大媽先

但我覺得跳繩仲難過跑步

啱呀
所以集思廣益緊

一班人玩又無咁易悶..係幾爽既

消費係咪好大？
香港市區有室內攀嘅？
唔熟呢項

呢個暫時冇咩興趣
又好似要記口訣個啲

之前都有諗過
既可以強身個啲
又幾有型咁女仔學嘅話

呢樣起碼要一二個月後先做到

潛水真係有效改善身體機能咩.....
可唔可以講多啲點改善 潛咗十年淨係覺得愈潛愈懶
Btw自由潛水就唔同講法，練到氣

呢個都會考慮嘅

我會考慮吓

sales狗

羽毛球要兩邊都識打+兩邊實力差唔多+單打效果最好

卜野

同你少少似
一直練開羽毛球，(都打得幾密下)
前排整親冇打一個月
宜家已經變到返工又好易攰 ，又作病，又訓得差

真係頂唔順自己咁虧， 諗住未好番 傷都超打番波算

你岩岩贏波喎

險勝
估唔到條印妹咁勁

係，但少球友

你小心整傷
話哂羽毛球都好多走動又大範圍

學詠春，頭半年郁下手腳
之後唔想浸淫就quit lo

利申
hard sell

練武強身

學泰拳 跆拳道 空手道

唔洗記口訣嘅
記動作啫嘛

唔高，人工場去funday一次都係40蚊

跑步好攰，見親減肥post就算係肥人都可以跑到45min
我跑四五個字就好撚攰，腳都軟埋

絲打我 —> 負皮

我係整親隻手 唯有瘋狂練腳

btw 岩打既波友好難搵，如果你想打翻波，建議俾少少錢跟翻球會打 ，女仔應該好易入到球會

温馨提示:25分鐘前練咩我諗冇人想，25後先减到肥，set30分鐘實際d

研究得出

我諗諗佢
Thanks 巴打

Hard sell就byebye

呢個idea okay wor
我有興趣

想試下攀石但好似好少場加上係咪要有人睇住先玩得？

其實可以試下壁球，一個人都可以打到出哂汗

睇你想打邊區

咁要等幾多年

同我做愛

單車

同問！

呢個都得
但係都係要等遲吓揾唔揾到教練學
我比較想認真學

好的
我可能遲吓會揾你

好多好多年

玩下武術類泰掌個d
全身都會用到手腰腳又練到協調性又會令個body firm

其實唔係，應該咁講新手跟住啲攀石會玩會好方便

唔明，可否講多啲

我自己幾鍾意
但比起跑步會唔會太舒服無咩用
利申 踩一粒鐘到 大部分平路有少少上斜

划艇

羽毛球正呀，我都有打

I like 泰拳

可惜我住市區，唔可以平日踩吓

打到啲羽毛球發發聲 聽到都覺得爽

得

跳舞、瑜珈

我而家跟攀友會D教練攪嘅FUN DAY玩
$40次,每次3-4個鐘,但基本上要預早一個月book定D日子

但最好有朋友帶,因為要有人做belayer,但做belayer要有一級證書

冇人帶就最好搵FD一齊去上個一級班,咁就可以去FUN DAY互相belay

想自己去康民署book場要有二級證書先可以book,仲要自己帶攀登用繩,裝備,閒閒地都要洗幾千

所以最抵都係跟教練去D FUN DAY玩

另外仲有D抱石場,唔洗用繩,唔會爬到好高,但我都未去過,詳情都唔太清楚

不過攀石係負重運動,唔係帶氧運動,輕磅人仕,做開瑜珈會有著數

踩單車 得閒又可以周圍踩睇吓風景 唔得閒就踩個圈咁，講緊都係一兩個鐘內可以做完既運動

游水踩單車打波做gym

我踩開road bike既，例如我由沙田去大尾篤都係唔洗一個鐘既車程，有時平日放學五點出門去大尾篤睇完日落大約8點半番到屋企咁。

如果有時唔想踩咁遠咪踩到科學園或者元洲仔就番轉頭，講緊來回都係一個鐘多啲。

當你一個星期keep住踩兩三日，呼吸量一定會keep住上升。你會發現每次踩都會冇咁易冇氣，同時會覺得自己勁咗咁 。

但係如果hea踩的話我覺得真係同冇做過冇分別 起碼要踩到覺得唔得啦要抖下，咁個心肺功能先會有改善。

總結黎講我覺得踩單車會係一樣可以自己做、方便、全年都合適、彈性大既運動

行山
行樓梯
揾份要行好完先番到公司既工

揾我陪你跑步
聽住歌跑步
唔好跑街
跑運動場

講真，萬事起頭難

打拳幾好，
會包埋跳繩，HIIT同埋跑步

ching羽毛波高手wo

依加如何想玩攀石一係就要自己有二級證仲要兩個人一齊有一齊book 繩呀gear自備

一係就跟攀石會玩，基本上你帶個人去就得，佢地會提供gear